大家唔好比個市場呃到，27000鐵頂

夾爆

40000 鋼頂

嗯
img]

not found

始作俑者

反友

市場巴
唔知你出呢啲post係咪認真啦
但布巴睇到會有反彈浪
所以先出post燈下（神秘力量）食埋呢轉反彈

事實係個個都估反彈完會大跌
真係冇人信港股會升得番
由高位計跌左成8000點
邊個信而家升得果少少就係轉勢
個個都係博下食埋反彈浪
唔信有人覺得而家係熊市轉牛市

你覺得我認真 ?

一早話而家先牛3 牛2調整完 4萬點見

Sorry，我地準備重上3萬2

暗
黑
大
法

唔係俾弱智用

琴日先見到個value係25000

你收皮啦 垃圾
冇料扮四條

牛四

你不如講33000鐵頂

45000

快熊爆個市 27000 鐵頂

沽沽沽

幾時鑽石頂

慢慢來 引夠淡狗先